兩年前既今日我屌緊西

兩年後既今日
獨自在家jerk off 上網

有女唔係必然
後悔都無用 single dog forever

今年一於叫雞

好撚正

X年前既今日
獨自在家jerk off 上網

X年後既今日
獨自在家jerk off 上網

冇女係必然
後悔投錯胎都無用 single dog forever